陳同佳要自首投案要做就一早做左 點會返香港

潘媽媽點解重會期望佢找數